[拋磚引玉] 一人一個靚車站相分享

因為武肺而搞到成一年幾冇得去旅行
唯有睇返啲舊相開心下先
想問咁多位巴絲有冇啲靚嘅 / 有特色嘅車站分享下?
自從去完斯德哥爾摩見啲地鐵站好特別
就好想見識多啲呢類型嘅車站
又或者日本個啲無人車站咁又係好撚正

呢個車站唔算係好靚
但設計到成個山洞咁又真係好過癮

柏林 U55 Brandenburger Tor
成條線得3個站
呢個站由月台行上地面我記得要行好耐
入面又大又空曠又新 但又無人無鋪頭乜野都無

Edinburgh Waverley
維多利亞式建築嗰種氣派真係冇得頂

利申：麻瓜未去過

大安森林公園

有冇人認到係咩國家

Tashkent終於可以合法影相

Amsterdam 火車站

繁支

科隆中央火車站

台中囉屌

冇記錯好似係喺Budapest

一個今日某程度上重存在嘅至愛

有返咁上下年紀應該知道係邊個火車站

紅磡？

正確

嚇到個心都離一離

留名睇其他相

其實入邊同歐洲其他火車站差唔多

邊個話倫敦地鐵一定係殘舊

哥本哈根

SJ鐵路

實而不華

紅磡站第一代大堂 同 Euston station 好似

冇錯，但係Euston可能都就快要重建

abisko

靚到喊

瑞士Lauterbrunnen?

啱呀

好掛住瑞士

係呀，東站黎

第二張係CPH個站？去Malmo時見過